**My site**


"My site" é um site de informaçoes profissionais a meu respeito com o intuito de demonstrar meu conhecimento em desenvolvimento de sistemas e também de divulgar meu currículum vitae.

Basta abrir o arquivo `bio.html` com algum navegador de internet.